你地個ig係post比邊個睇

唔計放閃同show off果種
分左手唔想再比前度知我日常，個ig荒廢左先發覺以前我post日常生活去story其實主要係比前度睇

自己

Fd囝

憎既人

直到依家都係pist比前度睇...

自己睇，不過從來冇用過story，覺得好無聊
只係放下相咁，有時風景相
有時自拍，有時同朋友合照

因為無女朋友無對象，放咩都冇所謂啦

下 你會講咩？

佢仲有睇咩？

自己 記得邊日做過啲咩野

話比佢地聽我生活好好

Post比自己用Facebook 好似正啲
可以分album, 日期時間都有顯示得清晰
N年後都提你當年今日

自己睇的

以前班中學同學比佢地睇
就算唔同佢地玩 自己出去識人過既生活可以豐富好多

有...會睇哂
不過都無用

嚴格黎講係憎我既人

我冇unfollow前度, 不過我唔敢睇佢story

網友